P牌仔一定係鬼???

尋日係現場一樣比遊客屌到仆街,飛唔到就係飛唔到,遊客係唔會體諒你,咪撚on9,癱瘓機場就係要攬炒,等d遊客屌航空公司,屌領事館,搞到d公司蝕錢,搞到香港柒出國際.
你地唔撚係覺得贏嘅方法係贏遊客民意,跟住佢地翻自己國家幫你宣傳?跟住外國政府就會施壓?醒下啦屌,成版都係道歉post on99

遊客無辜同禍不及妻兒有咩分別?仲想無成本輿論一百分下贏依場仗?醒下啦dllm,對家已經私刑謀殺,你仲係度斟酌失遊客民意?

大家諗下去機場原意係咩，就係癱瘓機場，柒出國際，任何方法任何手段，塞馬路塞閘口衝禁區衝跑道，只要癱瘓到就係成功。當然我唔鼓吹你地做太危險嘅違法行為，但如果仲諗住好似上個禮拜甘arrival hall派傳單就贏，甘係玩。撚。完。

我地時日無多，每一日都好寶貴，如果過多幾日比對家諗到應對方法例如road block /只准市區checkin，甘我地就會失去機場依個強大武器

推

推,雖然P牌仔,但發誓非鬼